點解六合彩每期會開唔同number

真心既知
明明49 上至下 左至右咁排
個機個轉速期期都一樣
出波個時間期期都差唔多
係個太平生士 同個主持會唔同

應該有個pattern 至係
點解會期期唔同

chaos theory
利申爛grade

唔同時間停機抽number

知道太多要死

有啲野唔可以知咁多

你日日夠住同一個屋企
D 野都會變啦

人係生 波係死

即係數據夠大就可以控制出乜野number?

唔係點會早15分鐘 停買飛
唔好再講落去啦

我好似知左d咩